有無人覺得人生好沉悶

每日返工。OT。放工。返到屋企。沖涼訓覺。

份工鐘唔鐘意，算唔算興趣

揾下目標

香港人人生 = TVB TVB TVB TVB 。。。

直至死亡

有幾多人分工真係自己興趣㗎, 為錢㗎咋

條路自己擇...

就算有興趣 做耐左都會悶

平淡是福~
早幾年焦慮症同驚恐症好嚴重就真係唔方唔刺激

我都係喎

你份工好大壓力架

唔係啊 個焦慮症係天生之後發展成驚恐症
醫咗三年食咗好多藥先有好轉

覺唔覺咁樣嘅社會好反智

香港出世已經知道興趣係唔可以當飯食

求其做份hea工搵三餐咪算
其他時間主力玩興趣
返工當副業
興趣係主業

講就容易，你分享吓點做到